# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Jenny Qian <jqian@tendenci.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tendenci\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-24 10:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-01 14:50+0800\n"
"Last-Translator: Jenny Qian <jqian@tendenci.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/tendenci/"
"language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.5\n"

#: apps/studygroups/models.py:56
msgid "title"
msgstr "标题"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/add.html:7
#: apps/studygroups/templates/studygroups/add.html:17
msgid "Add"
msgstr "增添"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/add.html:25
#: apps/studygroups/templates/studygroups/edit.html:25
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/add.html:31
#: apps/studygroups/templates/studygroups/edit.html:31
msgid "SEO Meta"
msgstr "元搜索引擎优化"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/delete.html:5
#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:67
#: apps/studygroups/templates/studygroups/top_nav_items.html:108
msgid "Delete Study Group"
msgstr "删除学习小组"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/delete.html:15
msgid "Delete a Study Group"
msgstr "删除一个学习小组"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/delete.html:19
msgid "Are you sure you want to permanently delete this study group?"
msgstr "确定删除这个学习小组？"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/delete.html:24
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/delete.html:27
msgid "Back to study group"
msgstr "返回学习小组"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/delete.html:28
msgid "Back to all"
msgstr "全部返回"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/detail.html:9
msgid "STUDY GROUP"
msgstr "学习小组"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/detail.html:22
#: apps/studygroups/templates/studygroups/officer-formset.html:7
msgid "OFFICERS"
msgstr "办公室"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/detail.html:27
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/detail.html:28
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/detail.html:29
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/detail.html:62
#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:75
#: apps/studygroups/templates/studygroups/top_nav_items.html:79
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/detail.html:62
msgid "Add a File"
msgstr "增加一个文件"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/edit-meta.html:6
msgid "Edit Meta Information"
msgstr "编辑元信息"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/edit-meta.html:15
msgid "Meta Information for"
msgstr "对于元信息"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/edit-meta.html:29
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/edit.html:7
#: apps/studygroups/templates/studygroups/edit.html:17
#: apps/studygroups/templates/studygroups/meta.html:76
#: apps/studygroups/templates/studygroups/options.html:15
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/edit.html:37
msgid "Save Study Group Changes"
msgstr "保存学习小组修改"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/edit.html:40
msgid "Link to delete confirmation page"
msgstr "链接到删除确认页面"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/edit.html:41
#: apps/studygroups/templates/studygroups/meta.html:82
#: apps/studygroups/templates/studygroups/options.html:28
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/meta.html:17
msgid "Category:"
msgstr "类别:"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/meta.html:19
msgid "Sub Category:"
msgstr "子类别"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/meta.html:27
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/meta.html:75
msgid "Eventlogs"
msgstr "日志"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/meta.html:77
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/meta.html:85
#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:62
#: apps/studygroups/templates/studygroups/options.html:24
#: apps/studygroups/templates/studygroups/top_nav_items.html:92
msgid "Edit Meta"
msgstr "编辑元数据"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/meta.html:86
#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:63
#: apps/studygroups/templates/studygroups/top_nav_items.html:98
msgid "Edit Categories"
msgstr "编辑类别"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:23
msgid "Tendenci"
msgstr "AMS365"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:25
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:26
msgid "My Profile"
msgstr "我的个人资料"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:27
msgid "Log Off"
msgstr "注销"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:36
#: apps/studygroups/templates/studygroups/top_nav_items.html:27
msgid "All Study Groups"
msgstr "所有学习小组"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:42
#: apps/studygroups/templates/studygroups/top_nav_items.html:34
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:44
#: apps/studygroups/templates/studygroups/top_nav_items.html:41
msgid "Search Study Groups"
msgstr "查找学习小组"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:46
#: apps/studygroups/templates/studygroups/top_nav_items.html:48
msgid "Add Study Group"
msgstr "增加学习小组"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:49
#: apps/studygroups/templates/studygroups/top_nav_items.html:56
msgid "Add Position"
msgstr "新增职位"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:55
#: apps/studygroups/templates/studygroups/top_nav_items.html:66
msgid "This Study Group"
msgstr "本学习小组"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:58
#: apps/studygroups/templates/studygroups/top_nav_items.html:72
msgid "View Study Group"
msgstr "查看学习小组"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/nav.html:61
#: apps/studygroups/templates/studygroups/top_nav_items.html:86
msgid "Edit Study Group"
msgstr "修改学习小组"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/officer-formset.html:40
msgid "add officer"
msgstr "增加办公室"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/options.html:20
msgid "More options"
msgstr "更多选择"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/search-form.html:10
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/search.html:10
msgid "StudyGroups"
msgstr "学习小组"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/search.html:16
msgid "Study Group List"
msgstr "学习小组列表"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/search.html:24
msgid "0 studygroups found"
msgstr "发现0个学习小组"

#: apps/studygroups/templates/studygroups/top_nav.html:8
msgid "Study Groups"
msgstr "学习小组"
